受軟唔受硬的我

由於我既性格係受軟唔受硬，導致經常與男友鬧交，佢話我成日唔尊重佢，但佢成日黑我面，我好唔開心，其實經歷左好多嘢，所以我話大家都有問題要大家一齊改，但佢一味要我自己改，我話其實你都有問題你都要改，我話問題唔會單方面，如果得我一個改係唔得，最後佢話睇我表現如何先再睇要唔要改，我真係好無奈好sad，佢最後都應承左大家一齊改，但唔知點解都係成日會嘈，我最後同佢既交談係我強調自己性格真係受軟唔受硬，如果佢態度唔同少少，大家就一就可能結果都會唔同！

性格不合就分手啦
拍到咁痛苦為咩
又浪費時間又傷自己心
哂尻氣

好多時都係大家都好固執 希望對方氹番自己